讀完書即刻返港

絶對不會留在英國,
英國不行

———————————
⚠️請注意！樓主係五毛+極嚴重精神病支那人會員—
「Ken@UK」(ID:241981)

罪證

1.明顯五毛言論
賤人香港人祗識得跪舔英國

2.明顯五毛言論
人在英國,支持特區政府鎮壓香港暴徒

3.明顯五毛言論
你們這些人有讀過Bachelor的嗎

樓主：「一群暴徒,低學歷」

4.明顯五毛言論
香港人就是一羣暴徒

5.明顯支那人言論
講真,香港人在國外一般只做中餐廳

這和今天的主題沒有關係

body不知幾正

唔該哂 又block一件

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Ken@UK
(會員#241981)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?